幫阿媽買電話千期唔好買sony!

我阿媽本來用iphone6 plus 3年！上個月壞左.咁好啦佢叫我幫佢買部新機3千5至4千5左右！我買左sony xzp 比佢！點知一個月後佢話我幫佢買d機慢到死！佢又話人地用步步高大陸機又大mon又快

利：自己用緊sony xz 唔打機無咩問題！

Sony

係咪裝左果啲所謂清ram 加快速度 清垃圾 防毒 果啲大陸app

Sony得打手用

金山毒霸

用開iphone你要佢轉android即係玩鳩佢

係佢自己要換！佢話iphone x 8千幾好貴！iphone 8個樣又out又唔平！

不孝子

有fd用xzp成年，仲好快，唔知你呀媽點用機

覺得 iPhone 8同x貴，點解唔買 7

你同佢調轉部機用試下 lo

不孝子
擺老母上枱

唔幫阿媽買，咁幫阿爸買sony就得??

Sony超粗上下巴

我老母第一部android機，
Xperia mini 到依家 xa2,
一路都係Sony

部部都係用兩年到，
佢就會話部機慢就死嗌換過部
(鬼咩，c9們成日voice message 又唔delete)

係佢問過
係咪新機先要用針換SIM card架?

都唔知比乜反應佢好

諗緊買部xa2 ultra比老母
而家好似無哂非旗艦16：9大mon機
試玩過18：9機，睇youtube左右都有黑邊
變相個畫面仲細

自己幫佢較快動畫 鏟唒堆中國app

佢地會唔覺意裝左好多大六 app

sony手機個樣差勁

唔識欣賞SONY機果D都係ON9仔多數
得罪都要講句
樓主你老母都係廢老來架啦
用都唔撚識用
垃圾一條

佢地會話鄰居親戚朋友有用，一定要裝 買比唔係點識用電話既人，都係買返iphone算，至少大陸apps權限無android咁多，又唔會後台偷電/整慢部機，煩少樣野

咪買部6s塞住樓主老母把口咪算